不如喺機場「流水式集會」

既然機管局劃出嘅集會區咁細
仲細過維園
太多人迫埋一齊 好似唔係咁好

咁不如我哋學民陣咁搞「流水式集會」
喺集會區集會咗一陣嘅人
就讓俾其他想集會嘅人進入
咁當然走咗嘅人再想入多次嚟就悉隨尊便啦

同埋喺圖中白色區域時
大家就要自律確保有一定流動性

For example: 左入右出

咁先唔會變做非法集結

問題依家入唔入到去都成問題

禁制令到23/8

點解會入唔到? 佢check登機證你未照排隊，你一樣係塞死哂個機場，你有三幾萬人排隊佢已經收撚哂皮，佢停交通仲爽，目的一樣達到

贊成

禁制令唔係去到23晚2359咩

認同

根本有禁制令都冇問題，最多唔叫口號，目的係塞爆機場呀，根本夠人就成事

禁制令唔係全機場禁止示威

岩岩GOOGLE左
好似申請緊延長禁制令

航班照飛，個客no show

我當係，佢玩空飛機玩幾耐?你爆哂交通冇人交更佢一樣飛唔到，根本你有幾萬人入機場佢點都死，點解第一日佢要停，因為好多必要位有人噃唔到工呀

所以我哋係要出師有名
大家係去出席「流水式集會」
大家都有認知只可以喺圖中紅色區到示威
咁當然 任何個別事件都會發生 就不作評論啦

根本人係唔使多，三幾萬就得，佢點都死，佢門口check登機證未不停排隊，佢示威區一定唔夠位，一迫咗出去就自由活動㗎啦，唔比示威，得，我幾萬人係到尻行，爆機鐵爆巴士點會冇效果

根本機場100種玩法你是但一樣佢都仆街，次前外國有無人機飛一飛入去又停大半日，但係就不停有人吹淡，一係叫人唔好去一係話入唔到你入唔到即係搭機班人都入唔到，拖都拖尻死旅行團啦

True.

推爆佢

我都唔明驚禁制令做咩，驚禁制令啲人係咪on9架，張野擺明係嚇人

咪係
同垃圾反對通知書一樣

明明機場係公眾地方，驚條撚咩

push

冇證據證明你意圖參與非法集結
其實冇野好驚

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

23號開庭處理
個日審唔哂應該都會延長…

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止